23歲戶口得1M，是否失敗？

2019 fg 仲未搵到工，政府派嗰1m已經用晒

而家個戶口得返1m，唔知點頂到年尾

嚟緊爆肺炎仲難搵工

每個月屋企食飯應該都唔洗用太多

好彩而家冇得岀街食晚餐

有成一百萬仲想點

什麼U

23歲100萬唔夠你玩？

1M = 一万

Shitty

100萬好多架啦
我知你個M一定係講緊一百萬

渣既 1億都冇學人上連登

我屋企隻狗 未夠3歲都有1m啦

正常

好撚失敗

又係啲On9開埋晒啲膠Po

拉

政府做乜派一百萬畀你

打錯，係1w

又黎

M = 萬 就最失敗

M 你老母！

我23歲果陣户口已經差緊銀行30幾萬

慢慢玩 已block樓主

搞咩

30歲都係得1m

已封鎖會員 - 爱是含鳩撚袋
完全封鎖

支那仔 躝返啦

30歲真係離譜啲

諗開啲，你宜家有錢唔代表將來會有

點解嘅

我36 剛單身 身家得8皮 咁我未要去跳樓

我都係 15年前比財仔害撚死 好彩家人幫手 唔係還到60都架還完

引戰po

又扮巨商撚

我29歲都係得4m身家

唔交家用1M夠用啦

跳啦，樓主23歲都有100萬

m=萬？？？

你寫1M 註定失敗

真係失敗
同你一樣23歲, 都已經有10m

小朋友，你都幾幽默架wo

戇鳩仔開膠po可唔可以唔好推上熱門？

細個玩夢之歷險
M=萬
你支那仔童年係大陸過?

万你老母 番鄉下飲水啦柒頭

Pull

blocked

知唔知點解你咁撚失敗
因為你話M=萬阿

屌你 一萬係10k呀
乜撚嘢1m

咁都上到熱門...

M你老母

M你老母咩。抵你揸死一世的士

屌你老母
等你成世人資產都唔過一萬啦

咁都上都熱門

Blocked

你童年用万字？

一次就好笑啫

自己睇下佢個名，愛同爱

屌你支那仔blocked

我都係好少少得1B

咁點解仲唔撚搵
日撚日出post?

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

1m = 1million 係commercial world通用
你未開始踏入社會唔知唔緊要。

拉你老母

萬啊屌你老母

23歲就成熟d啦 仲係度玩m=萬的概念

我23歳個年戶口都冇一百萬的

Shitty讀到你1m唔知係咩

好幽默喎弱智仔拉

萬啊柒頭，字都唔撚識寫。
睇多啲國際新聞啦 1m = 100 萬啊傻仔

日日都有1m=1萬既po 唔悶咩

屌你百萬富翁

24歲 戶口找完卡數得50蚊

1百萬幾撚勁

30歲都無

第一桶金23歲已經搵到

我23歲時戶口只有1千，
你有100萬真係算係人中龍鳳了

又block一個引戰仔

同志你赚得挺多的，我当了多年伍毛才赚得五千块！

23歲有成球，你同我講失敗

柒

pr好似發現1m=1萬呢樣嘢會令連登仔上晒電係咁屌

🍤🍤🍤

你唔係city仔

又黎on9 po
拉

登有自己的十退制

1M = 1萬 我都算L數
仆你個街仲要用殘體字
blocked

抵你架

又有廢物開垃圾post洗板
拉

我都想問

死乞丐

dllm 又黎
k = thousand
m= million
b = billion
basic嘢都唔識，抵你失敗

萬你老母臭閪

啱㗎啦你人生已完，食屎喇

每個月都唔止100k啦，你得嗰1m

又係pr點解每隔幾日就有m=萬嘅post上到熱門

講真, 由你點用個m字(milion)已經睇到你係個咩人,
想當年小學玩online game個個都係萬m萬m, 我自然都唔例外
之後冇落力讀書考咗間垃圾band 3, 啲新移民, 牛屎仔, 老泥妹個個繼續萬m萬m
直到form2嗰年我機緣巧合睇咗人生第一集美劇, 之後開始上網接觸英美流行文化, 英文開始日漸爐火純青
唔好話m=milion一百萬呢啲基本野, 我識嘅好多生字根本係同齡人想像唔到, 咩sunset, relevant, gigantic, 我而家都仲串得出
有日小息班mk仔喺到話自己m記做pt儲咗幾m, 我忍唔住好大聲咁話: 其實m嘅意思係milion, 即係一百萬. 定係我睇少咗你, 你係mcdonlads' VP以上職級人士?
條mk呆咗呆之後話: 咩milion呀, 咁鍾意milion, 我地以後就叫佢milion仔. milion仔! milion仔! milion仔!...
就係嗰一刻開始我知道, 我唔屬於呢個地方, 呢個世界. I need to climb taller.
之後我發奮讀書, 不斷考試不斷進修, 最後考取某三大高級文憑, 而家已經係某跨國企業admin dept junior clerk.
有日我同我上司(senior clerk)食飯我問佢: boss, 你話如果有人見工做你份英文卷將m當係一萬咁用, 佢有冇可能做到我呢個位?
佢用管理層一貫沉實冷靜嘅語氣答我: 冇啦, 英文咁屎, 你估影印信封咁易做咩!
我微微一笑, 默然不語. 見微知著, 簡單一個字, 其實已經睇到好多野. 社會點分高低貴賤, 好多時冇得你拗.

23歲有100萬仲想點
我仲負緊資產

已封鎖會員 爱是含鳩撚袋